[行路撚]四日內徒步環港~213km (完)

post1：[url]]
post2：

1813 海港中心

自膠

Lm

新post同樓主留名打氣先

可能討論都夠推爆呢個post，未(完)。

樓豬加油
今日天陰應該無咁辛苦

係囉 可能呢個post好快推爆要開多個

lm支持。

LM

仲要賽後檢討

巴打加油

留名等完成
btw我最愛既鄺醫生議員真名上連登

繼續留名

推推推

樓主今晚就掂到屋企張床

加油呀樓主

繼續留明
加油啊巴打

留名

新post留名

留名
係東區等樓主

新post留名
巴打加油啊

同學留明

好想上佢辨事處一齊瘋狂睇NBA playoff

巴打到邊

加油

巴打加油 btw記得拉多啲筋

留名，加油

1816 銅鑼灣

就快天黑，小心

新post留名
巴打加油呀

大潭道好似好多位都無行人路，而且街燈少
我會prefer行黃泥涌峽道

好恐怖張圖

追post追得好開心巴打加油

加油
唔知第幾次同你講了
仲有少少路就完
要行埋落去

留名等衝線

終點在望

1900 下一站天后 下一站天后。。。

用左全景

原來過左紅磡

又要夜行

強貼留名
加油

加油呀

樓主加油

1914 炮台山

加油呀樓主！
東區撚表示歡迎你

瘋狂丁馬刺

屌miss左 頭先巴打係我公司樓下

巴打預行到幾點，兩點行數行得晒

加油呀，巴打
記住補給夠先好柴灣道，沿路要去到過咗水塘個公廁出面先有汽水機
之後要去到淺水灣先有油站再補給

樓主經過柴灣個陣打算點行
你補給差d咩呀

行到去西灣河既話，去太安樓食野啦，d野都唔錯

加油 留名

巴打諗住行邊條路入柴灣

英皇道easy job
但上柴斜同大潭記得小心

1950 鰂魚涌

靠左行會經過香港大酒店

琴日下晝開始無追 而家追完繼續睇live

開始有啲攰 要搵野食下了

太安樓啦，太古都有野食既，不過都係大集團果幾味

一係去到筲箕灣東大街 先食，補給 , 之後上斜去大潭道

樓主有冇tg可以聯絡你

2013 西灣河

追到live

一陣覆返咁多位巴絲

樓主加油
有冇tg方便聯絡？

Live

最尾去左太安樓求其搵一間算 唔想諗

巴打GOGOG

應該得既但好多時都計劃來不及變化
我諗緊行完點返屋企

留名
頂埋佢啊巴打

收到

加王，終點在望

HotshotBBB

971>930

黃竹坑 有 N171 去長沙灣 荔枝角 果邊

頹頹地一餐算 時光倒流價連野飲30蚊
但唔知點解佢會比埋瓷羹

樓主係會行埋落赤柱峽道淺水灣道?
睇返POST 1幅路線圖會打橫CUT大潭水塘

巴打

瓷羹裝住辣醬，而唔係就咁倒落牛河度，先係最正宗食法。

冇爬文勿屌
手足之前
夜晚訓邊

學到野
因為我唔食辣

暫時行左35km

喳ga

賓館/hostel 肉都痛

我：--->忍緊

過左我屋企

巴打打算 陽明山莊 出, 跟住黃泥涌水塘?
水塘個公廁 (即係小食亭) 出面應該有汽水機
之後落斜 就有油站，個油站有便利店既

巴打跟住 再落 深水灣道-> 南風道 -> 黃竹坑? 定行淺水灣道?

FYI

新post 留名

太安樓?

新post lived
巴打加油
到東大街整返件雞蛋仔先啦

終點係邊?

小西灣上石澳再入大譚道?

樓主加油。

宜家先係筲箕灣，睇怕今晚要行到2~3點

留名
樓主加油呀

黃竹坑

趕得切睇樓主衝刺
加油樓主

係葵涌等你

未報位置 快報

行大潭郊野公園過會無燈
有無帶電筒

無追 post 一陣, 唔記得提樓主去太多樓入面間士多補充

Btw 樓主加油, 記住帶電筒

好奇一問，點解唔由屋企出發？

見到標題以為已行完
樓主繼續加油

2158 休息左好耐

應該都係沿大潭道咁行 唔行夜山喇

係呀

我諗要

留名睇翻屋企

等著你回來

留名支持留主

2214 柴灣道
比個呀伯點左我去筲箕灣道\/

柴斜

Live
加油加油

上斜好辛苦嫁
加油

Live 繼續努力

2226 大潭道
不過都係落一落柴灣先

tg咗樓主
想俾補給可以邊度等？

未入清水灣

大潭道＞淺水灣道＞香島道＞黃竹坑道

環翠道都有路上番去

樓豬不妨聽日去泳池浸下水當做spa，會放鬆啲，冇咁痛

利申 唔識游水但啱啱去咗泳池浸水，浸完出嚟好爽

建議完場後入海洋公園輕鬆下！！

後入海洋公園

巴打加油呀！！

一陣經墳場上大潭道?

加油呀 用負兔跳啦樓主

2245 柴灣

去海洋公園仲攰

有墳場？
天地有正氣

精神力

經哥連臣角？

still at 柴灣?

兩三點黃竹坑瞓邊度好？

樓主加油

追到

巴打唔係柴灣斜直去大潭道？

啱啱俾完補給樓主
樓主加油呀

樓主頂住呀

行環翠道經三四個墳場上番大潭道

頂住呀
追post追咗四日

2255 上山 連城道
你老味一上山就即刻自動重新開機 明明仲有廿幾%電

樓主加油！

夠唔夠電行落去呀？

是咪有朋友仔玩你電話咋

好有心巧簡動

我應該俾埋尿袋你

仲有個尿袋

樓主仲要兜落柴灣

係樓豬屋企樓下等報告

一定要今日行晒？
可以係柴灣青年廣場住一晚先

加油，頂住，最後階段

返屋企訓啊
當我無屋企

你知我住邊咩

呢個真係大佬 加油
但都要大概三四個鐘先到黃竹坑 行車路要耐啲但穩陣啲

N171去到荔枝角，樓主住葵涌應該落左車行埋佢

我覺得已經可以坐頭班九巴 人番工佢番屋企

點解有成三分一張圖係灰色嘅？
有冇巴打同我睇嘅一樣？

鬼故時間

有 唔好自己嚇自己
巴打加油呀

係喎 點解灰色

我都見到 下面灰左
我用ipad睇

新利記真係好平

你望下你後面

炒storage咋，嚇我唔到嘅

岩岩上到有個位望到下面啲景 一棟棟樓幾靚諗住影
點知屌你一望落去就一大堆神主牌
好彩無影到

wa 原本仲以為你改圖

屌變左鬼故post

2320 石澳道

試過日光白白行錯路去左墳場已經覺得好陰森

講還講.jpg

追左幾日，點解唔係柴灣斜頂轉入大潭道呀

上面灰色果張相係電腦睇就正常

搞錯，電腦睇係會show唔到灰色果part

樓主張相

大潭道好窄無行人路，小心D
有冇反光野係身

好快到水塘

過咗水壩，郊野公園路口有公廁同汽水機

日頭都覺得危險唔會行

有冇人打算去旺角迎接樓豬完成創舉

三晚入夜都行郊區

小心啲

驚有人飛車

有無有車的巴打車樓主返屋企啦

或者我地夾錢幫樓豬call的士

追到live, 等見證樓豬完成目標

巴打小心

大潭果段應該冇辦法
但係去到淺水灣就轉落海灘，沿岸有條行人路一路通去黃竹坑，安全過同埋快過行馬路

張相影到好似體力透支咁

真係要小心

光芒照耀

樓主加油，小心睇車啊

麗海堤岸路 連 苗鍾徑
淺水灣 -> 麗海堤岸路 -> 深水灣 -> 苗鍾徑 -> 香島道 -> 黃竹坑 (海洋公園)

留名幫樓主打氣

2352

巴打打算幾點先返到屋企

加油，由開始追到完結

小心啲飛車

加油呀巴打

打唔打算環埋個大嶼山同埋離島?
好似完滿d

係樓主屋企樓下等你返黎報告

水塘？

話說個邊係咪幾舒服 有啲風咁

地圖知識無錯的話，巴打行完東區入南區，預計仲要行幾耐？

有冇錯？

新界落緊好大雨
可能會到巴打度,小心為上

咁巴打咪真係要行到兩三點

巴打會唔會可以行到頭班車
加油！但真係小心 睇你影d相都覺得驚驚

我諗緊

加油呀 就完啦!

加油呀樓主
諗著點返屋企？

巴打頂硬上！
完成創舉！

樓豬果邊係咪落緊大雨？

巴打你成功了

留名聽朝睇

巴打勁呀

係葵涌等巴打

樓豬加油

屌住丫

樓豬快報平安 全連登都好擔心你

樓主一個鐘無上水。。。。
報下平安好喎。。。。

加油樓主，睇雷達無乜雨帶，應該順利

樓豬應下機啦

樓主去咗邊
唔好嚇我地呀

哇屌睇返先知樓主行緊果段無行人路
好易炒中喎

唔好嚇我地啊

樂觀啲諗，樓主會晤會係因為技術問題未上到連登同大家

快啲報個平安先啦

可能只係手機冇電

巴打你點呀

希望只係無電
或者為咗安全起見
段路無行人路，要超級留心路面
收埋部電話嚟行

你無同樓主聯絡咩

巴打報平安未

有無巴打睇到樓主TG Last seen
表示擔心

樓主你去咗邊

2249

睇左，10點幾

可能太攰無㩒電話

照2352幅相似係啱啱過咗水塘
正常個零鐘應該到咗或者已經過咗淺水灣

咁真係可能電話無電

巴打唔好夾硬行啊喂
有咩唔妥就停低回氣先

唔通要做通天神探推測佢去咗邊

仆街啦 連登仔要拉隊去搜索樓主

0115 淺水灣道

樓主返嚟啦

冷靜啲先
手機冇電搞到live唔到呢啲野我都試過啦

yeah
上水啦

依家大約個半鐘
用 google map 計由水壩頭去到 淺水灣影灣園附近 要個半鐘

sor
大潭路真心危險所以無禁電話

樓主我地好擔心你

梗係安全緊要啲啦

捱埋淺水灣道同香島道就到黃竹坑
加油

無事無事

不過都真係就黎無電 得返25%

Ｇoogle Map 計仲有一個鐘就到黃竹坑地鐡站，加油!

仲有冇尿袋 ?

樓主 好掛豬你

隨時突然熄機

就快到啦

樓豬
可以見番你真係好開心

無喇

係

無哂尿袋？

畀主席我錫啖先

唔影相
偶然報下行踪
希望頂到尾

留名支持

腳掌生埋水泡

仲行唔行到？
你不如抖下先

唔生先奇喇
行足四日200KM

加油巴打

我都係葵涌撚

頂住

巴打到邊呀

巴打加油
到淺水灣又可以再借電

荃灣撚表示 miss左個機會

未去到好嚴重 仲行到

去到黃竹坑，球場隔離有油站，可以食下野飲下野。

下次再有巴絲咁癲
真心建議每日早D起步行例如7點
夜晚11點前要休息

有7仔？

淺水灣道 好長

巴打好熟路

呢 d 地方７仔，應該唔會開 24

係，我有時會寧願凌晨出門，搭通宵巴士去起點

終點在望喇，加油啊

尤其是樓主呢D仲要第兩日繼續
半夜時間用嚟休息好緊要

樓主加油呀 由第一個post睇到而家

等你行完出埋個單車post佢

有，google話係24小時但好似要落下面沙灘邊果條路
利申：唔熟

其實環港/長途步行啲準備同行一次山既準備功夫不相伯仲
尤其是搵路個下先甘
（頭盔：最遠由筲箕灣行去上環）

樓主屌住呀

其實正統d，環埋大嶼山咁樣，14日會唔會好d？

倒數咁

利申先，我plan緊行路環大嶼山
希望大家可以支持我

大嶼山好似冇乜補給

大嶼山又係另一個玩法

打咗電話去淺水灣7仔
開24小時
但係就話尿袋租晒............

半日冇睇, 樓豬就黎玩完
加油呀樓豬

自

俾錢叉電

主席 上路要幾多個先夠

7仔叉電要 拎舊電出黎比佢叉

牛魔王尿袋好用，但係我個陣買差不多三舊水一個

加油啊樓主
就行完好感動 冇得追po
Btw 梁君彥巴打會幾時行？等我留意下你開post

而家有得租尿袋啦，100蚊，90蚊按金，10蚊可以租三日，是但一間還就得

不過成日租完個尿袋都未叉爆既

我真係好懷疑你係我識的人之一

Btw如果巴打要環嶼，希望比小弟能夠同行

有無可能連登集資叫人行路環台

今日睇過POST
31日行970公里

巴打加油

再行落去應該三四點先行得完
去到終點不如搵間24小時7仔/M記休息下等頭班車好過

星期六

黃竹坑果頭附近都係工廠大廈為主，有一兩間酒店，無其他嘢
球場隔離有間 7 仔，不過收 10定11 點

估唔到兩點幾仲Live到

請教巴打點樣可以用google map圍住個島計路線長度
我想行港島但唔識整
唔該巴打

0217 香島道

Live 左 加油樓主

加油呀樓主 溫住書等你衝線

大概3點會到黃竹坑地鐵站
加油
希望電話夠電

waypoint?

好擔心樓主唔夠電直播衝線一刻

好期待衝線嘅一刻
希望樓主電話捱到

樓主到黃竹坑前講聲
睇下雪櫃有無咩嘢飲可以拎畀你

213KM 大概係清遠行落嚟嘅距離

google咗最近嗰間24小時老麥喺香港仔石排灣道

帶多個power bank比樓主，佢應該會錫你一啖

過完深水灣行落苗鍾徑會唔會好D?
因為嗰段香島道好窄又無行人路

LIVE~!

巴打加油 !!

去到黃竹坑仲要行唔知幾耐先到間m記

Live咗 樓主加油

樓主加油 等直擊衝線

0400 起身再追 post 加油

廿分鐘到啦

聽日研究下先
唔該巴打

半夜醒左上水支持樓主

終點在主喇
樓主腳板太痛可以用我俾既補給
紗布同消毒紙巾包包佢
應該可以頂到終點

唔訓留名支持巴打

巴打到黃竹坑記得講聲

樓主頂住呀！

樓主電話仲有無電

樓主有冇參加過單車嘅R200
12個鐘踩200km

我估好抆水

就係見佢差不多半個鐘無覆過先又諗呢個問題

廿分鐘後應該到黃竹坑 十分需要尿袋得返2%

有無手足救救樓主
遠在東涌愛莫能助

應該入咗黃竹坑道最後沖廁

推到有巴打幫手

呢個post究竟有幾多東涌人

黃竹坑巴打們 支援啊

推推推

加油！

有冇南區人幫手呀
利申 九東人

本身唔係東涌人
男朋友係所以耐唔時就會入去

天水圍人幫出元氣玉

係紅磡幫樓主同樓主部電話打氣

去到油站借叉得唔得?

推翻上嚟，行路既手足需要大家既支援

推呀

推

衝啊

入油
頂住啊樓主
頂住啊樓主電話

等我

不過如果樓主電話熄左機就算有人幫都唔知點搵樓主
推左先講

巴打講定一個定點到時個度等得唔得
大力推

咁同揸架tesla去油站有咩分別

問職員借

molamola

靠你啦

雷霆救兵

未訓live左
加油樓主
希望你等到巴打俾尿袋你

但嗰位巴打算打點搵樓主?
逆行碰頭?

我係起點等緊佢

等你好消息

係愛啊

樓主到未

連登有愛

你救左樓主 我地會永遠感激你架

見唔到樓主 我係咪應該大叫樓主個名

為樓主集氣

大嗌「單車新人王！」

等睇樓主達陣先訓

Keep住叫 單車新人王 HELLO

樓主黑褲黑衫皮膚黑
好易相認
加油

又或者你可以係附近一路大嗌單車新人王一路行嚟行去

留名睇完成一刻

樓主重裝備行應該好易發現

見到巴打

any肥為樓主集氣
頂撚住

！！！
樓主達陣？

成功啦

執塊大紙皮
上面寫
歡迎單車新人王
舉住個牌周圍走

恭喜

有救了

3點22分完成創舉

無盡感激巴打尿袋救樓主

終於成功喇
各位飲杯

係咪可以去老麥坐陣等食早餐

見證歷史一刻

恭喜樓主

食緊杯麵，笑到噴咗

0324 黃竹坑站

隊樽藍妹賀下佢

好感動 樓主安全達陣

可以安心訓啦

恭喜樓主完成壯舉

樓主好波

恭喜巴打完成創舉

恭喜晒

樓主飲得杯落，啤啤佢

可以見證歷史性嘅一刻

等睇上報

嗚哇 好激動
單車新人王！！！

安全，成功

見證完，可以安心去訓

樓主休息下，我地留名等睇你打環港感想

岩岩live

瞬間好多回覆

兩位巴打要影等幅合照

準備俾報紙登

好沿
樓豬可以番去瞓番教好

快啲返去沖涼休息啦
抖足精神再分享環港遊記

唔啦 幫到巴打就夠

01報咗樓主個行程
但唔搵人捕樓主衝線
真係捉到鹿唔識脫角

你個名

樓主好好休息，等你分享心得
連續4日全馬真係好癲

真係好攰呀

恭喜巴打完成壯舉
巴打諗住點返屋企呀？等頭班車定搭N車呀？

行番去

其實我地應該一齊去執紙皮然後大大隻字寫住「歡迎單車新人王」迎接佢

要好好瞓一覺

翻去要用熱水浸腳，同埋處理啲水泡

黃竹坑有得搭N171出九龍
去到荔枝角轉N237？

旺角有紅van

唔好用熱水，用冰敷

香港仔往田灣方向有紅van出旺角

紅van故

俾錯建議，自隊一打

攰成咁訓落床果下一定好爽

果然係葵涌人

congrats

完成壯舉啦

君彥兄話唔好用熱水，要用冰敷

見證創舉
樓主

我而家都用緊冰袋敷腳

小小提示
樓主心情一放鬆
啲攰同傷患(行咗四日點都會有啲)會一下出晒嚟
尤其是你仲要搭車轉車又坐又起身
坐完車起身嗰下會超級辛苦
一有唔妥最好即時行埋一邊抖順條氣先
因為我試過呢種放鬆咗突然嚟嘅疲勞
好難頂

最後都要行多次斜路先返到屋企

我今日都頭暈，行步路又痛

上車了

恭喜樓主
好好休息下，等你打感想

live住追哂三個post

終於行完
睇住d圖都有種自己行過既感覺

樓主辛苦了 要坐關愛座

完成了

樓主好好休息
聽日先再打感想啦

啱呀 呢嗰真 最難捱係呢陣
加油呀樓主

批鬥你

有冇d空虛既感覺

衝線之後四個字先入黎 見證唔到
樓主辛苦晒

真心佩服

樓主好神

勁

樓豬今次有資格坐批鬥座喇

樓主對腳依加情況應該算係殘疾？

樓主一定坐得起有餘

休息多啲 樓主

休息往往先係最辛苦
因為會痛得仲犀利

okay

我明呀 好似唔抖好過抖咁
暫時ok

唔通同一條村？

勿相認

見證完樓主達陣，我部電腦都老懷安慰地過熱頻臨要reboot狀態

巴打著咩鞋行

講多少少
嗰次應該係透支咗，但心情興奮，腎上腺素幫我頂住自己唔知
之後搭車都未覺，可能腎上腺未退晒
到轉西鐵，無位坐就企，之後就覺得好唔妥
頭暈，想嘔同最奇怪係想屙
諗住頂到返屋企
點之下個站就急刻惡化
直頭想碌低同瀨
即刻出車卡，行去用台啲凳到坐低，不斷深呼吸
成分鐘後，啲症狀先慢慢消失
如果我死頂落去
應該會暈低同失禁
因為我已經虛脫咗

連登有愛 恭喜巴打

單車新人王

Day 1
正式開始
1031 黃竹坑站
1055 石排灣遊樂場
1104 薄扶林道
1111薄扶林花園
1114 中華廚藝學院
1132 香港仔墳場
1146 香港大學站
1214 好似未到中環碼頭?? 即係邊度
1236 七號碼頭
1253 尖沙咀碼頭
1314 海港城
1326 佐敦薈
1341 油麻地
1358 奧運站
1408 南昌公園
1416 英華書院
1432 美孚新邨
1513 葵涌廣場
1547 樓豬hea完一輪終於重新出發
1557 葵盛樓主母校
1615 荃新2期
1642 頹飯
1728 仲喺度hea緊 等緊個fd黎 Join青公路段
1748 樓豬hea完一輪終於再次重新出發
1811 荃灣西約體育館
1835 汀九村
1854 深井嘉頓
1904 青公青龍頭段 fd子已離隊
1953 屯公轉車站
2014 o嘴小欖巴士站
2032 黃金海岸
2047 珠海書院
2058 三聖村
2118 屯官
2155 青公嶺南段 有啲攰 散步速度 樓豬開始收皮
2200 ling u
2220 妙法寺
2245 洪水橋
2342 元朗市中心

Day1總結
黃竹坑>元朗
起步時間 1031
完結時間 2342
中間抖左好鬼耐
最尾都係岩岩好大約6k/hr
兩邊腳踭應該生左水泡 已經著左兩對厚襪
樓主有食狗肉傾向，見到狗都話要煮黎食
成晚聽住隔離房扑野

都追左幾日
單車新人王！！勁

Day 2
樓豬表示(起左身一排喇搞緊野)(I mean 收拾行裝)
然而大家都知佢做緊咩

1030 元朗市中心(食完早餐出發)
1051 yoho(岩岩痴左線搵唔到條青公)
1056 博愛醫院 (今日輕鬆慢慢行) (行唔到都要行 最多凌晨繼續行)
1105 過隧道入錦田公路
1125 錦田 (啲樹遮住哂) 樓主打飛機
1142 補給 突然想飲甜野 買野飲都買左成舊水
1202 粉錦公路
1235 繼續 粉錦公路要休息一陣 (其實呢段路唔算難行 不過今日仲係咁熱體力去得好快) 提示 : 樓主1125樹後打完飛機
1315 粉錦公路 (比著平時一早行完)
1345 蓮塘尾村
1433 上水市中心食垃圾lunch
1703 入粉嶺補給 (已經用爆左4個尿袋)
1720 沙頭角公路
1742 沙頭角公路
1754 沙頭角公路馬尾下段
1808 嶺仔村 (迴光反照無岩岩咁攰)
1818 沙頭角公路禾坑段
1900 沙公鹿頸交界
2002 船灣郊野公園
2015 降下拗露營場
中途獲得能量飲品乾糧
借埋尿袋
感謝巴打 : 過客不留名

2207 大尾督 膝頭內則好痛 (樓主TG HotshotBBB )

由於部電話restart過斷左 無左完整既track

Day2總結
元朗>大尾督
起步時間 1030
完結時間 2207
距離：43km
總距離：104km
其實今日無80咁多，一黎下白泥段路行唔到無行到，二黎琴日行多左10km，三黎提早左完結少左1xkm (大家知道重點係樓豬琴晚同埋晏晝射左兩炮，體力唔夠。)

今日行到最尾唔知係咪條筋問題，左邊小腿對上近膝關節個位好撚痛唔想有咩手尾長就無繼續 除左拉筋仲有咩方法？
水泡就繼續出，消下毒吉爆佢就算喇
不過估唔到咁樣都真係環左半個圈
樓豬連士多既黑狗都唔放過
樓豬打得J多影響預期進度

Day 3
1026 大尾督青年旅舍
1118 薈澄居
1137 大埔東消防局
1159 大埔公園
1350 富善食完飯 繼續
1409 菠蘿冰
1455 科學園
1507 中大李福善海洋科學研究中心
1536 沙田雙橋
1550 馬鞍山海濱長廊
1624 馬鞍山市中心
1626 入圖書館休息一陣
1740 烏溪沙地鐵站
1822 西沙路 (跌左野要返轉頭執)
1938 就到西貢市中心
1959 西貢市中心 (梁巴已離隊搭車返屋企)
2129 西貢公路
2219 蠔涌
2232 南圍路
2258 清水灣道 (岩岩上左橋先發現中伏 哂左時間)
2334 迴旋處
2350 坑口
2357 將軍澳醫院
0015 將軍澳 (仆街有啲攰)
0045 hkdi
0127 行完澳景路(2k上落斜唔難 但尾段先黎就有啲甘)
0227 藍田地鐵站
0244 觀塘

Day3總結
大尾督>觀塘
起步時間 1026
完結時間 0244
距離：57km
總距離：161km

聽日如無意外應該係得返40km左右，因為少左堆填區果段路所以應該少大約10km
狀態唔太差既我諗夜晚10/11點會到
返黎果陣涼都無沖就訓著左岩岩先沖完
未試過一日行+休息時間係16個鐘
左邊小腿踵踵地 一陣會再卒下 希望聽日recover到
樓主勇氣可嘉，Day3好辛苦都捱到觀塘！！

Day 4
1131 觀塘
1222 emax (兜左好多路)
1238 德朗邨
1309 mikiki
1409 土瓜灣
1437 蕪湖街
1655 噴水池
1715 尖沙咀碼頭 已上船 (發現已經環哂九龍新界)
1742 香港站
1753 龍和道
1808 灣仔會展
1813 海港商場
1846 銅鑼灣
1900 下一站天后 下一站天后。。。 做乜鳩?
1914 炮台山
1950 鰂魚涌
2013 西灣河
2158 休息左好耐
2214 柴灣道 (比個呀伯點左我去筲箕灣道)
2226 大潭道 (不過都係落一落柴灣先)
2245 柴灣
2255 上山 連城道 (你老味一上山就即刻自動重新開機 明明仲有廿幾%電)
2352 ?????
樓豬中間失蹤，各巴打準備開追悼會。
0115 淺水灣道 終於出現返
0217 香島道
0324 黃竹坑站
完

感謝 豐乳同行&半藍 支援！

巴打好勁啊

中間樓主失聯真係嚇到鼻哥窿無肉
本來仲諗住西貢結界都過埋無野好驚點枝係淺水灣出事
好彩樓主平安如果唔係真係連登搜索隊搜救單車新人王 #touchwood

好耐未試過追Live post，樓主我真心佩服你，有機會好想請你飲返杯

巴打 請受我一拜

q

真心係好勁，但要注意安全，夜晚行郊區馬路好危險

巴打
睇到個人好熱盤

血 自

恭喜樓主
要好好抖下

我都試下呢個經歷，對眼仲要望到雪花畫面

追左4日post好正 恭喜樓主

利害！

Strong post leave name

巴打應該訓到昏迷幾日

留名等樓豬開飯局

恭喜巴打，好好休息

同邨

樓主好嘢

單車新人王萬歲

追左四日live

恭喜巴打

好感動呀巴打

好勁呀

恭喜巴打完成壯舉
好好休息

恭喜巴打！！

恭喜巴打完成壯舉
連登有愛有人接樓主好感動
繼續留名等睇樓主打後續感想

Btw行開既巴打們有冇興趣開個行路撚telegram gp交流下心得？

樓主訓醒等你路線報告

推文推到上A1。

成件事好熱血

超勁呀

恭喜巴打 日日禁入黎追live

好野樓主

恭喜巴打，賀喜巴打；
巴打應該改名做 怒行新人王 或者 鋼腳新人王，定係鋼腿新人王？

恭喜巴打
推到上A1

我叫黃恩妃

巴打行得快到踩車咁，應該繼續叫返單車新人王先啱

巴打叻叻豬

好堅抽

好撚勁 好熱血！！

好好休息吓

巴打好野

btw, 巴打篇踩單車上廣州可繼續找數了

留名等加入
交流下d伏位

好似幾好玩咁喎

我telegram問緊樓主 不過慢慢等佢抖夠先
仲有下頂機巴同君彥巴
前日先行完40k都攰到仆街
真心想交流一下

睇黎巴打瞓到昏迷左

弓喜樓主 有機會都想行

係咪係你樓下聽你講故架

1200行到新娘潭時，有4-5個巴打係度等我，仲join埋一起行

我很累，佢地脫左隊我都唔知
見到梁巴打後，原來呢4,5個巴打已經走左

走都唔拜拜

終於追哂POST啦 恭喜樓豬今朝凌晨3點半行完全程
好好休息下啦

利申:葵涌撚

lm

好熱血！辛苦樓主

君彥巴有冇telegram? Add左你先
樓主應該仲訓緊

留名留名

巴打訓死未
出黎講下心得同埋隻腳點

好彩樓主早一日開始，今日仲行緊既俾雨淋到濕撚哂

係囉真心好彩
落狗屎落到

今日行就慘 個天黑到夜晚咁
Btw留主訓醒未

等樓主上水

應該處於昏迷狀態

巴打勁抽

理論上
樓主呢四日
最少會輕咗四五磅

好勁呀樓主
終於行完
樓主仲未上水 仲訓緊？

岩岩訓醒 食啲野先

Welcome back

我行完毅行訓左１７個鐘，爽到仆街
樓主行多一倍路，應該訓更耐

午安

巴打好勁 午安

巴打食咩

樓主早晨

召集葵涌巴絲

一陣報告下

訓著左咩雨都見唔到

毅行堅抽呀
下年真心想玩

行去美心食垃圾
不過食落個包都唔太差既

碗仔次 ok ar

樓主早晨呀
留名睇感想

睇你平時應該都踩青公

樓主早晨
我都岩岩瞓完晏覺

慶祝單車新人王完成創舉

係比你嘅毅力

終於追到 辛苦啦巴打

好想食碗仔翅

留名留名
遲下會唔會有連登集體行路團

Day4總結
觀塘>黃竹坑
起步時間 1131
完結時間 0324
距離：55km
總距離：217km
最尾一日詳細小小
本來仲以為少左下白泥果段路會唔夠200km 點知仲比本身預計既長
亦都估唔到呢日都要行成55km 本身預40km鬆啲
呢日既前大半段路都無咩特別唔太難行 係落雨有啲麻煩
到尾段柴斜落斜果陣腳掌開始有暗湧要起水泡 最尾去到淺水灣道真係起左 開始小兒麻痹 即刻拮爆佢同搵水泡貼痴 好返少少
但大潭道真係痴撚線 大部分既車都唔算太快但有啲真係好撚快 呢段路真係加速完成
最尾衝線果陣真係好感動

幾時

沙田撚表示會飛過來join

原來我條頸已經曬到兩截色

下次做埋壯舉既話，建議樓主買太陽能充電器

唔使周圍借尿袋

呢塊我有 個時集資買左三塊裝

效果如何

每塊之間有磁吸 包裝包埋小索帶同扣 去行山掛係個袋 三塊夠力充iPad 細塊又好用

有無儲電功能? 電流唔穩定好傷手機喎

無得儲電 所以多數叉入尿袋

經過既地區：
黃竹坑>香港仔>薄扶林>西營盤>上環>中環>尖沙咀>佐敦>油麻地>旺角>大角咀>奧運>南昌>長沙灣>美孚新邨>荔枝角>葵芳(經貨櫃碼頭路)>葵盛>荃灣>深井>屯門>洪水橋>元朗>錦田>八鄉>上水>粉嶺>沙頭角>鹿頸>大美督>大埔>科學園>沙田>馬鞍山>西貢>坑口>將軍澳>調景嶺>油塘>藍田>官塘>牛頭角>九龍灣>新蒲崗>九龍城>土瓜灣>黃埔>尖東>尖沙咀>中環>金鐘>灣仔>銅鑼灣>天后>炮台山>北角>鰂魚涌>太古>西灣河>筲箕灣>柴灣>大潭>赤柱>淺水灣>海洋公園>黃竹坑
總共217km

下次兜埋大嶼山就perfect池
between樓主好勁 好好休息一兩日

入西貢結界個刻有無特別感受

好撚勁真係

恭喜樓主！
好西利！！！！

樓主邊日/邊段路程最辛苦？係賓館訓唔訓到？可唔可以分享下。

最辛苦day1
因為格離房有人扑野

有得諗7仔啲尿袋靠唔住
租左十幾個得3個係完全滿電

搵日食下飯囉
但食咩好

屋企無磅 但feel到自己輕左唔少
好似消耗左一萬卡路里

一陣打感想會講下

果陣攞完房擺低啲野就去左食野了
上到去已經完場

隔離渣ga

快槍手

btw 左腳小腿仲踵緊攞冰敷就夠？

感想喺度出埋定新post?

食乜都好啦

預埋我

請問可唔可以.能唔能夠.願唔願意
.
.
.

.
.

.

.
.
影你隻腳幾張相放上黎

應該會出新post 有無人睇架

咁再傾下

講真我本來都無所謂既 之前喺hostel都有影過
但發現好多熟人追post就不了

佩服

有

留名john

你肯定係巴打?

過兩日翻英國，冇得john

Lm 想john

留名 我都想john

好勁
等睇下次巴打環埋大嶼山

今日環

巴打 但呢款個賣街價 真係幾貴

tg開group啦樓豬

梁巴開左個tg行路gp架其實
但我唔識貼link

邊到報名食